nmsl wsnd hjyz

後面兩個咩意思

回家養豬

一直都唔明點解NMSL之後要WSND
係咩心態？爭住做寡佬？認對方個傻鳩做仔？

你老母死撚咗 我係你老豆呀 返屋企養豬啦

日本網民通常稱呼支那人做單細胞生物